如何舒緩腰痛？

之前試過腰痛到企都企唔到 入院照埋x光都唔知有乜問題 咁我岩岩跟著網上果d舒緩腰痛既exercise黎做發現我做呢個動作果陣條腰就會痛到仆街
隻腳最多上到70度左右就上唔到
有無巴打知道我傷左邊到 同有乜解決方法

長期腰痛
最痛試過吞口水,低頭都痛

會唔會係強直性脊椎炎？

你點樣整親

針灸

應該唔係 我訓醒唔會背痛得更嚴重

食藥

唔清楚 可能同以前做sit up用錯腰力有關？

一個療程大概要幾錢

沖涼用熱水淋條腰應該有幫助，或者可以去復康用品店度買張電暖墊

去工聯會個啲睇中醫
做埋會員有拆
我針膝頭 連藥 2日 都係 160幾
針 6-7 8 個字到

洗唔洗預約同其他額外條件？

照mri啦x光無野既話

通常都係椎間盤

唔洗預約 直接上去登記攞飛
可以行開 返黎同佢講聲幾號飛
頭一次 做埋會員貴啲。有會員開始平
藥就沖劑底線